[{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"AGUIRRE","diputado_nombres":" Hilda Clelia","diputado_distrito":"LA RIOJA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ALDERETE","diputado_nombres":" Juan Carlos","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ALIANIELLO","diputado_nombres":" Eugenia","diputado_distrito":"CHUBUT","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ALLENDE","diputado_nombres":" Walberto","diputado_distrito":"SAN JUAN","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ALONSO","diputado_nombres":" Constanza Mar\u00eda ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"APARICIO","diputado_nombres":" Alicia N.","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ARRICAU","diputado_nombres":" Carolina Natalia","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ARROYO","diputado_nombres":" Daniel ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"AUBONE","diputado_nombres":" Ana Fabiola","diputado_distrito":"SAN JUAN","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BARBARO","diputado_nombres":" H\u00e9ctor \"Cacho\"","diputado_distrito":"MISIONES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BERMEJO","diputado_nombres":" Adolfo","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BERTOLDI","diputado_nombres":" Tanya","diputado_distrito":"NEUQU\u00c9N","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BERTONE","diputado_nombres":" Rosana Andrea","diputado_distrito":"TIERRA DEL FUEGO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BORDA","diputado_nombres":" Fabian Antonio ","diputado_distrito":"CORRIENTES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BORMIOLI","diputado_nombres":" Lisandro","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BRAWER","diputado_nombres":" Mara","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BRITEZ","diputado_nombres":" Mar\u00eda Cristina","diputado_distrito":"MISIONES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"BRUE","diputado_nombres":" Daniel Agust\u00edn","diputado_distrito":"SANTIAGO DEL ESTERO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CALIVA","diputado_nombres":" L\u00eda Ver\u00f3nica","diputado_distrito":"SALTA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CALLETTI","diputado_nombres":" Pamela","diputado_distrito":"SALTA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CANTERO","diputado_nombres":" Carlos ","diputado_distrito":"JUJUY","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CAPARROS","diputado_nombres":" Mabel Luisa","diputado_distrito":"TIERRA DEL FUEGO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CARNAGHI","diputado_nombres":" Guillermo Oscar","diputado_distrito":"NEUQU\u00c9N","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CARRIZO","diputado_nombres":" Nilda Mabel","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CARRO","diputado_nombres":" Jos\u00e9  ","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CASARETTO","diputado_nombres":" Marcelo Pablo","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CASAS","diputado_nombres":" Sergio Guillermo","diputado_distrito":"LA RIOJA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CASELLES","diputado_nombres":" Graciela Mar\u00eda","diputado_distrito":"SAN JUAN","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CHAHER","diputado_nombres":" Leila ","diputado_distrito":"JUJUY","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CHAHLA","diputado_nombres":" Rossana ","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CHOMIAK","diputado_nombres":" Mar\u00eda Luisa","diputado_distrito":"CHACO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CISNEROS","diputado_nombres":" Carlos Anibal","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"CLERI","diputado_nombres":" Marcos","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"COSTA","diputado_nombres":" Anah\u00ed","diputado_distrito":"CATAMARCA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"DAIVES","diputado_nombres":" Ricardo Daniel","diputado_distrito":"SANTIAGO DEL ESTERO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"DALDOVO","diputado_nombres":" Nelly Ramona","diputado_distrito":"FORMOSA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"DANTAS","diputado_nombres":" Pedro Cristian ","diputado_distrito":"R\u00cdO NEGRO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ESTEVEZ","diputado_nombres":" Gabriela Beatriz","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ESTRADA","diputado_nombres":" Emiliano ","diputado_distrito":"SALTA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"FAGIOLI","diputado_nombres":" Federico","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"FERNANDEZ PATRI","diputado_nombres":" Ramiro","diputado_distrito":"FORMOSA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"FERN\u00c1NDEZ","diputado_nombres":" Agust\u00edn","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"FERN\u00c1NDEZ","diputado_nombres":" Eduardo","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"GAILLARD","diputado_nombres":" Ana Carolina","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"GINOCCHIO","diputado_nombres":" Silvana Micaela","diputado_distrito":"CATAMARCA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"GIOJA","diputado_nombres":" Jos\u00e9 Luis","diputado_distrito":"SAN JUAN","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"GODOY","diputado_nombres":" Lucas Javier","diputado_distrito":"SALTA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"GOLLAN","diputado_nombres":" Daniel ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"GONZ\u00c1LEZ","diputado_nombres":" Gustavo                    ","diputado_distrito":"SANTA CRUZ","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"GROSSO","diputado_nombres":" Leonardo","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"GUTI\u00c9RREZ","diputado_nombres":" Ramiro","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"HAGMAN","diputado_nombres":" Itai","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"HELLER","diputado_nombres":" Carlos ","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"HERNANDEZ","diputado_nombres":" Estela ","diputado_distrito":"CHUBUT","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"HERRERA","diputado_nombres":" Bernardo Jos\u00e9","diputado_distrito":"SANTIAGO DEL ESTERO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"HERRERA","diputado_nombres":" Ricardo","diputado_distrito":"LA RIOJA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"IGON","diputado_nombres":" Santiago Nicol\u00e1s","diputado_distrito":"CHUBUT","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"IPARRAGUIRRE","diputado_nombres":" Rogelio","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"KIRCHNER","diputado_nombres":" M\u00e1ximo Carlos","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"LAMPREABE","diputado_nombres":" Florencia","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"LANDRISCINI","diputado_nombres":" Susana Graciela","diputado_distrito":"R\u00cdO NEGRO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"LEDESMA","diputado_nombres":" Tom\u00e1s","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"LEITO","diputado_nombres":" Mario","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"LEIVA","diputado_nombres":" Aldo Adolfo","diputado_distrito":"CHACO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"LITZA","diputado_nombres":" M\u00f3nica ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"L\u00d3PEZ RODR\u00cdGUEZ","diputado_nombres":" Dante  ","diputado_distrito":"CATAMARCA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MACHA","diputado_nombres":" M\u00f3nica","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MAR\u00cdN","diputado_nombres":" Varinia Lis","diputado_distrito":"LA PAMPA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MARINO","diputado_nombres":" Juan","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MART\u00cdNEZ","diputado_nombres":" Germ\u00e1n Pedro","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MART\u00cdNEZ","diputado_nombres":" Mar\u00eda Rosa","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MARZIOTTA","diputado_nombres":" Gisela","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MASIN","diputado_nombres":" Mar\u00eda Lucila","diputado_distrito":"CHACO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MASSETANI","diputado_nombres":" Vanesa Laura","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MASTALER","diputado_nombres":" Magali","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MIRABELLA","diputado_nombres":" Roberto","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MOIS\u00c9S","diputado_nombres":" Mar\u00eda Carolina","diputado_distrito":"JUJUY","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MONTOTO","diputado_nombres":" Mar\u00eda Luisa ","diputado_distrito":"SANTIAGO DEL ESTERO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MORAN","diputado_nombres":" Micaela","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MOREAU","diputado_nombres":" Cecilia","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MOREAU","diputado_nombres":" Leopoldo ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"MOYANO","diputado_nombres":" NILDA","diputado_distrito":"SANTIAGO DEL ESTERO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"NAVARRO","diputado_nombres":" Graciela","diputado_distrito":"SANTIAGO DEL ESTERO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"NEDER","diputado_nombres":" Estela Mary","diputado_distrito":"SANTIAGO DEL ESTERO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"OBEID","diputado_nombres":" Alejandra del Huerto","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ORMACHEA","diputado_nombres":" Claudia Beatriz","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"OSUNA","diputado_nombres":" Blanca In\u00e9s","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PALAZZO","diputado_nombres":" Sergio Omar","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PAPONET","diputado_nombres":" Liliana","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PAROLA","diputado_nombres":" Mar\u00eda Graciela","diputado_distrito":"FORMOSA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PASSO","diputado_nombres":" Marcela Fabiana","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PEDRALI","diputado_nombres":" Gabriela","diputado_distrito":"LA RIOJA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PEDRINI","diputado_nombres":" Juan Manuel","diputado_distrito":"CHACO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PENACCA","diputado_nombres":" Paula Andrea","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023 "},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PEREYRA","diputado_nombres":" Julio","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PEREZ ARAUJO","diputado_nombres":" Hernan","diputado_distrito":"LA PAMPA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"P\u00c9REZ PLAZA","diputado_nombres":" Eber Albano","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PONCE","diputado_nombres":" Carlos Ybrhain","diputado_distrito":"SAN LUIS","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"PROPATO","diputado_nombres":" Agustina Lucrecia","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ROMERO","diputado_nombres":" Jorge Antonio ","diputado_distrito":"CORRIENTES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"SAND","diputado_nombres":" Nancy","diputado_distrito":"CORRIENTES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"SANTORO","diputado_nombres":" Leandro ","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"SELVA","diputado_nombres":" Carlos Am\u00e9rico","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"SILEY","diputado_nombres":" Vanesa Raquel ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"SOUTO","diputado_nombres":" Natalia Marcela","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"TAILHADE","diputado_nombres":" Rodolfo","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"TONIOLLI","diputado_nombres":" Eduardo ","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"UCEDA","diputado_nombres":" Marisa Lourdes","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"VALDES","diputado_nombres":" Eduardo F\u00e9lix","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"VARGAS MATYI","diputado_nombres":" Brenda","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"VER\u00d3N","diputado_nombres":" Jorge Guillermo","diputado_distrito":"SANTA CRUZ","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"VESSVESSIAN","diputado_nombres":" Paola","diputado_distrito":"SANTA CRUZ","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"YAMBR\u00daN","diputado_nombres":" Liliana Patricia","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"YAPOR","diputado_nombres":" Lucio","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"YASKY","diputado_nombres":" Hugo ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"YUTROVIC","diputado_nombres":" Carolina","diputado_distrito":"TIERRA DEL FUEGO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ZABALA CHACUR","diputado_nombres":" Natalia","diputado_distrito":"SAN LUIS","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE DE TODOS","diputado_apellido":"ZARACHO","diputado_nombres":" Natalia ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"AGOST CARRE\u00d1O","diputado_nombres":" Oscar ","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"AJMECHET","diputado_nombres":" Sabrina","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"ANGELINI","diputado_nombres":" Federico","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"ASSEFF","diputado_nombres":" Alberto","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"BACHEY","diputado_nombres":" Karina Ethel","diputado_distrito":"SAN LUIS","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"BALDASSI","diputado_nombres":" H\u00e9ctor W.","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"BESANA","diputado_nombres":" Gabriela ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"BRAMBILLA","diputado_nombres":" Sofia","diputado_distrito":"CORRIENTES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"CHUMPITAZ","diputado_nombres":" Gabriel Felipe","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"CORNEJO","diputado_nombres":" Virginia","diputado_distrito":"SALTA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"CRESCIMBENI","diputado_nombres":" Camila","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"DE MARCHI","diputado_nombres":" Omar","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"EL SUKARIA","diputado_nombres":" Soher","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"FIGUEROA CASAS","diputado_nombres":" Germana","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"FINOCCHIARO","diputado_nombres":" Alejandro ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"FRIGERIO","diputado_nombres":" Federico ","diputado_distrito":"TIERRA DEL FUEGO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"GONZ\u00c1LEZ","diputado_nombres":" \u00c1lvaro Gustavo","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"HEIN","diputado_nombres":" Gustavo Ren\u00e9","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"IGLESIAS","diputado_nombres":" Fernando Adolfo","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"JETTER","diputado_nombres":" Ingrid","diputado_distrito":"CORRIENTES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"JOURY","diputado_nombres":" Mar\u00eda de las Mercedes","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"KLIPAUKA LEWTAK","diputado_nombres":" Florencia","diputado_distrito":"MISIONES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"LASPINA","diputado_nombres":" Luciano Andr\u00e9s","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"LOMBARDI","diputado_nombres":" Hern\u00e1n","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"LOSPENNATO","diputado_nombres":" Silvia Gabriela","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"MAQUIEYRA","diputado_nombres":" Mart\u00edn","diputado_distrito":"LA PAMPA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"MART\u00cdNEZ","diputado_nombres":" \u00c1lvaro","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"MILMAN","diputado_nombres":" Gerardo","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"MORALES GORLERI","diputado_nombres":" Victoria","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"NU\u00d1EZ","diputado_nombres":" Jos\u00e9 Carlos","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"OCA\u00d1A","diputado_nombres":" Graciela","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"QUIROZ","diputado_nombres":" Maril\u00fa","diputado_distrito":"CHACO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"REY","diputado_nombres":" Mar\u00eda Luj\u00e1n","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"REZINOVSKY","diputado_nombres":" Dina","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"RITONDO","diputado_nombres":" Cristian Adri\u00e1n","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"RODR\u00cdGUEZ MACHADO","diputado_nombres":" Laura","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"ROMERO","diputado_nombres":" Ana Clara","diputado_distrito":"CHUBUT","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"RUARTE","diputado_nombres":" Adriana Noemi","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"S\u00c1NCHEZ","diputado_nombres":" Francisco","diputado_distrito":"NEUQU\u00c9N","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"SANTILLI","diputado_nombres":" Diego ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"SCHIAVONI","diputado_nombres":" Alfredo Oscar","diputado_distrito":"MISIONES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"SOTOLANO","diputado_nombres":" Mar\u00eda ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"STEFANI","diputado_nombres":" H\u00e9ctor Antonio","diputado_distrito":"TIERRA DEL FUEGO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"TACCETTA","diputado_nombres":" Matias","diputado_distrito":"CHUBUT","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"TONELLI","diputado_nombres":" Pablo Gabriel","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"TORELLO","diputado_nombres":" Pablo","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"TORTORIELLO","diputado_nombres":" An\u00edbal","diputado_distrito":"R\u00cdO NEGRO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE FRENTE PRO","diputado_apellido":"VIDAL","diputado_nombres":" Mar\u00eda Eugenia","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"AGUIRRE","diputado_nombres":" Manuel Ignacio","diputado_distrito":"CORRIENTES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"ARJOL","diputado_nombres":" Mart\u00edn ","diputado_distrito":"MISIONES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"ASCARATE","diputado_nombres":" Lidia In\u00e9s","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"BANFI","diputado_nombres":" Karina ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"BARLETTA","diputado_nombres":" Mario","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"BAZZE","diputado_nombres":" Miguel \u00c1ngel ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"BENEDETTI","diputado_nombres":" Atilio","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"BURYAILE","diputado_nombres":" Ricardo","diputado_distrito":"FORMOSA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"CARASSO","diputado_nombres":" Marcos Gustavo","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"CARBAJAL","diputado_nombres":" Fernando","diputado_distrito":"FORMOSA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"CARRIZO","diputado_nombres":" Soledad","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"CIPOLINI","diputado_nombres":" Gerardo","diputado_distrito":"CHACO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"COBOS","diputado_nombres":" Julio ","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"COLI","diputado_nombres":" Marcela","diputado_distrito":"LA PAMPA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"GALIMBERTI","diputado_nombres":" Pedro Jorge","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"GARC\u00cdA","diputado_nombres":" Ximena","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"LATORRE","diputado_nombres":" Jimena","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"LENA","diputado_nombres":" Gabriela","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"MANES","diputado_nombres":" Facundo ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"MART\u00cdN","diputado_nombres":" Juan","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"MONTI","diputado_nombres":" Francisco","diputado_distrito":"CATAMARCA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"NANNI","diputado_nombres":" Miguel","diputado_distrito":"SALTA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"NEGRI","diputado_nombres":" Mario Ra\u00fal","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"NIERI","diputado_nombres":" Lisandro","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"POLINI","diputado_nombres":" Juan Carlos","diputado_distrito":"CHACO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"QUETGLAS","diputado_nombres":" Fabio Jos\u00e9","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"REYES","diputado_nombres":" Roxana","diputado_distrito":"SANTA CRUZ","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"RIZZOTTI","diputado_nombres":" Jorge \"Colo\"","diputado_distrito":"JUJUY","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"ROMERO","diputado_nombres":" Victor Hugo","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"SALVADOR","diputado_nombres":" Sebasti\u00e1n Nicol\u00e1s","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"S\u00c1NCHEZ","diputado_nombres":" Roberto Antonio","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"SARAPURA","diputado_nombres":" Natalia Silvina","diputado_distrito":"JUJUY","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"VARA","diputado_nombres":" Jorge","diputado_distrito":"CORRIENTES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE U.C.R.","diputado_apellido":"VERASAY","diputado_nombres":" Pamela Fernanda","diputado_distrito":"MENDOZA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"\u00c1NTOLA","diputado_nombres":" Marcela","diputado_distrito":"ENTRE R\u00cdOS","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"BERHONGARAY","diputado_nombres":" Mart\u00edn Antonio","diputado_distrito":"LA PAMPA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"BROUWER DE KONING","diputado_nombres":" Gabriela","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"CACACE","diputado_nombres":" Alejandro","diputado_distrito":"SAN LUIS","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"CARRIZO","diputado_nombres":" Ana Carla","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"CERVI","diputado_nombres":" Pablo","diputado_distrito":"NEUQU\u00c9N","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"DE LOREDO","diputado_nombres":" Rodrigo ","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"MART\u00cdNEZ","diputado_nombres":" Dolores","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"TAVELA","diputado_nombres":" Danya ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"TEJEDA","diputado_nombres":" Mar\u00eda Victoria","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"TETAZ","diputado_nombres":" Mart\u00edn Alberto","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE EVOLUCI\u00d3N RADICAL","diputado_apellido":"YACOBITTI","diputado_nombres":" Emiliano Benjam\u00edn","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"BORREGO","diputado_nombres":" Victoria","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"CAMPAGNOLI","diputado_nombres":" Marcela","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"ESPIL","diputado_nombres":" Santiago Eugenio","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"FERRARO","diputado_nombres":" Maximiliano","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"FRADE","diputado_nombres":" M\u00f3nica Edith","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"L\u00d3PEZ","diputado_nombres":" Juan Manuel","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"MANZI","diputado_nombres":" Rub\u00e9n","diputado_distrito":"CATAMARCA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"MART\u00cdNEZ VILLADA","diputado_nombres":" Leonor Mar\u00eda","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"OLIVETO LAGO","diputado_nombres":" Paula","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"STILMAN","diputado_nombres":" Mariana","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE COALICI\u00d3N C\u00cdVICA","diputado_apellido":"ZUVIC","diputado_nombres":" Mariana","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE ENCUENTRO FEDERAL","diputado_apellido":"AMAYA","diputado_nombres":" Domingo Luis","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE ENCUENTRO FEDERAL","diputado_apellido":"GARC\u00cdA de LUCA","diputado_nombres":" Sebasti\u00e1n","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE ENCUENTRO FEDERAL","diputado_apellido":"MONZ\u00d3","diputado_nombres":" Emilio","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE ENCUENTRO FEDERAL","diputado_apellido":"STOLBIZER","diputado_nombres":" Margarita ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE C\u00d3RDOBA FEDERAL","diputado_apellido":"DE LA SOTA","diputado_nombres":" Natalia","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE C\u00d3RDOBA FEDERAL","diputado_apellido":"GARC\u00cdA ARESCA","diputado_nombres":" Ignacio","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE C\u00d3RDOBA FEDERAL","diputado_apellido":"GUTI\u00c9RREZ","diputado_nombres":" Carlos Mario","diputado_distrito":"C\u00d3RDOBA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE IDENTIDAD BONAERENSE","diputado_apellido":"CAMA\u00d1O","diputado_nombres":" Graciela","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE IDENTIDAD BONAERENSE","diputado_apellido":"RANDAZZO","diputado_nombres":" Florencio","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE IDENTIDAD BONAERENSE","diputado_apellido":"RODRIGUEZ","diputado_nombres":" Alejandro \"Topo\"","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE PTS - FRENTE DE IZQUIERDA Y DE TRABAJADORES-UNIDAD","diputado_apellido":"BREGMAN","diputado_nombres":" Myriam","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE PTS - FRENTE DE IZQUIERDA Y DE TRABAJADORES-UNIDAD","diputado_apellido":"DEL CA\u00d1O","diputado_nombres":" Nicol\u00e1s","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE PTS - FRENTE DE IZQUIERDA Y DE TRABAJADORES-UNIDAD","diputado_apellido":"VILCA","diputado_nombres":" Alejandro ","diputado_distrito":"JUJUY","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE  FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO","diputado_apellido":"FERN\u00c1NDEZ","diputado_nombres":" Carlos Alberto ","diputado_distrito":"MISIONES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE  FRENTE DE LA CONCORDIA MISIONERO","diputado_apellido":"SARTORI","diputado_nombres":" Diego Horacio","diputado_distrito":"MISIONES","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE JUNTOS SOMOS R\u00cdO NEGRO","diputado_apellido":"DI GIACOMO","diputado_nombres":" Luis","diputado_distrito":"R\u00cdO NEGRO","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE JUNTOS SOMOS R\u00cdO NEGRO","diputado_apellido":"DOMINGO","diputado_nombres":" Agust\u00edn","diputado_distrito":"R\u00cdO NEGRO","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE LA LIBERTAD AVANZA","diputado_apellido":"MILEI","diputado_nombres":" Javier Gerardo","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE LA LIBERTAD AVANZA","diputado_apellido":"VILLARRUEL","diputado_nombres":" Victoria ","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE PRODUCCI\u00d3N Y TRABAJO ","diputado_apellido":"LACIAR","diputado_nombres":" Susana Alicia","diputado_distrito":"SAN JUAN","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE PRODUCCI\u00d3N Y TRABAJO ","diputado_apellido":"ORREGO","diputado_nombres":" Humberto Marcelo","diputado_distrito":"SAN JUAN","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE SER - SOMOS ENERGIA PARA RENOVAR","diputado_apellido":"\u00c1LVAREZ","diputado_nombres":" Felipe","diputado_distrito":"LA RIOJA","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE SER - SOMOS ENERGIA PARA RENOVAR","diputado_apellido":"VIDAL","diputado_nombres":" Claudio Orlando","diputado_distrito":"SANTA CRUZ","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE SOCIALISTA","diputado_apellido":"ESTEVEZ","diputado_nombres":" Enrique","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"BLOQUE SOCIALISTA","diputado_apellido":"FEIN","diputado_nombres":" M\u00f3nica","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE AHORA PATRIA","diputado_apellido":"ZAPATA","diputado_nombres":" Carlos Ra\u00fal ","diputado_distrito":"SALTA","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE AVANZA LIBERTAD","diputado_apellido":"ESPERT","diputado_nombres":" Jos\u00e9 Luis","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE AVANZAR SAN LUIS","diputado_apellido":"POGGI","diputado_nombres":" Claudio Javier","diputado_distrito":"SAN LUIS","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE BUENOS AIRES LIBRE","diputado_apellido":"PIPARO","diputado_nombres":" Carolina ","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE CREO","diputado_apellido":"OMODEO","diputado_nombres":" Paula","diputado_distrito":"TUCUM\u00c1N","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE MOVIMIENTO POPULAR NEUQUINO","diputado_apellido":"FIGUEROA","diputado_nombres":" Rolando","diputado_distrito":"NEUQU\u00c9N","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE PARTIDO OBRERO EN EL FRENTE DE IZQUIERDA Y DE TRABAJADORES - UNIDAD     (PO-FIT-U)","diputado_apellido":"DEL PLA","diputado_nombres":" Romina","diputado_distrito":"BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE REPUBLICANOS UNIDOS ","diputado_apellido":"LOPEZ MURPHY","diputado_nombres":" Ricardo Hip\u00f3lito","diputado_distrito":"CIUDAD AUT\u00d3NOMA DE BUENOS AIRES","periodo":"2021-2025"},{"diputado_bloque":"BLOQUE VALORES REPUBLICANOS","diputado_apellido":"CASTETS","diputado_nombres":" Laura Carolina","diputado_distrito":"SANTA FE","periodo":"2019-2023"},{"diputado_bloque":"","diputado_apellido":"","diputado_nombres":"","diputado_distrito":"","periodo":""},{"diputado_bloque":"","diputado_apellido":"","diputado_nombres":"","diputado_distrito":"","periodo":""},{"diputado_bloque":"","diputado_apellido":"","diputado_nombres":"","diputado_distrito":"","periodo":""},{"diputado_bloque":"","diputado_apellido":"","diputado_nombres":"","diputado_distrito":"","periodo":""},{"diputado_bloque":"","diputado_apellido":"","diputado_nombres":"","diputado_distrito":"","periodo":""},{"diputado_bloque":"","diputado_apellido":"","diputado_nombres":"","diputado_distrito":"","periodo":""}]